[有d長]細談點解唔想再留係度

因為樣子巴打冇過檔

唔係過咗嚟咩